見到周庭Gif羅冠聰幫區諾軒助選

真係覺得區諾軒好撚柒

撈政治撈咗咁多年都一事無成

完全俾身邊班後輩比下去 躝翻去花生台講是非啦

打機佢就叻,

佢好中意打機架咩